$3000左右有咩An推介

朋友部ip6s壞左，話唔敢再買貴機同想轉An機
求推介

Oneplus 3, nexus 6p

galaxy nexus

Moro z play 妹似3280就有 行原生android 有防水 厚電 大mon

iphone SE, 超快。

朋友部機壞左關你咩事？ 你知佢點壞咩？

iPhone 底板好少壞，唔係爆芒入水基本上係用三年都無問題。

整番部機好過 6s好過an

one plus 3t

同問
水貨G5 有冇伏

用緊g5 好燃正

水唔知 我上個月先達買2手2250

xperia x

one plus 3t
唔駛諗

三叔 A9 pro 核電

台水g5 啱啱升埋7.0順到仆街

ZenFone 3
*** c7 j7 prime
moto z play
one plus 3 /3t

One plus 3

我對1+3個印象唔錯，考慮緊出1+3T定pixel

sony xp 3400
鳩通820 頂級ips mon